侵帝又發功：依家要同支那慢慢傾 準備緊徵收所有中國貨（3250億美金）關稅

🔥🔥🔥

好似要幾個月後先可以收

source？

同問

咁少，至少一萬億啦

收埋呢3250億 加埋之前果d
已經係所以支那出口到美國總額

幾時才肯加過100%
否則稱唔上 進貢

都係個句啦：
中國或成最大贏家

侵侵你真古惑

點解佢講到加中國稅, 啲商人仲要堅持繼續入口中國貨呢?
轉採購東南亞貨, 就連政府稅收都無埋

侵侵I LOVE YOU

侵：唔同支那做刁啦

侵爺真心嬲啦

咁咪可雯繼續入平貨
但係做死支那
支那堆埋咁多貨又冇人買 咪遲早爆
點計都有so

佢其實想迫走曬中國啲廠

好撚惡 呢套劇越黎越好睇

副總統彭斯就上fox講野

開始發攻 睇唔過眼A股大漲